{
  "phoneNumber": "0512896510",
  "email": "service@simesim.com",
  "header": {
    "navbar": {
      "order": "חבילות חו\"ל",
      "info": "מה זה eSim?",
      "guide": "מדריך",
      "about": "אודות",
      "contact": "צור קשר",
      "login": "התחבר",
      "privacyPolicy": "תנאי שימוש",
      "accessibility": "הצהרת נגישות",
      "blog": "בלוג"
    }
  },
  "home": {
    "coverText": "מתכוונים לטוס לחו\"ל? קבלו: חבילות גלישה, בלי לשים SIM! אנו מציעים מגוון חבילות גלישה ליעדים שונים בחו\"ל, במחירים זולים ונוחים. לא צריך להחליף כרטיס SIM בטיסה, לא צריך לחפש את הישן כשחוזרים לארץ.",
    "orderButtonText": "להזמנה",
    "moreDetailsButtonText": "איך זה עובד",
    "timelineSectionTitle": "איך זה עובד?",
    "stepOneText": "שלב 1",
    "stepOneContentText": "מזמינים חבילת Data ומקבלים קוד QR לסריקה במייל",
    "stepTwoText": "שלב 2",
    "stepTwoContentText": "סורקים את הקוד באמצעות הטלפון",
    "stepThreeText": "שלב 3",
    "stepThreeContentText": "מפעילים את הכרטיס בחו\"ל ונהנים מגלישה מהירה!"
  },
  "contact": {
    "title": "צור קשר",
    "description": "נשמח לענות על כל שאלה. ניתן לפנות אלינו בכל עת באמצעים הבאים:",
    "contactForm": "מוזמנים לפנות אלינו באמצעות טופס זה וניצור עימכם קשר בהקדם:",
    "name": "שם",
    "email": "דוא\"ל",
    "phone": "טלפון",
    "message": "הודעה",
    "send": "שלח",
    "success": "פנייתך נשלחה בהצלחה ותיענה בהקדם!",
    "error": "התרחשה שגיאה בעת שליחת הטופס. נא לנסות שוב מאוחר יותר."
  },
  "countrySearch": {
    "phrases": [
      "בחירה טובה!",
      "מקום מעולה!",
      "מקום מצוין!",
      "מקום מושלם!",
      "מקום מדהים!",
      "מקום נהדר!",
      "מקום נפלא!",
      "אחלה בחירה!",
      "וואו! הלוואי עליי!",
      "אח! איזה בחירה!",
      "אח! הקנאה!",
      "שמרו לי מקום במזוודה!",
      "אתם תהנו!",
      "אחלה של חופשה!"
    ]
  },
  "qna": [
    {
      "question": "מה זה eSim?",
      "answer": "eSim היא טכנולוגיה חדשה המאפשרת התקנת כרטיס סים בטלפון, ללא צורך בכרטיס עצמו. כרטיס eSim משמש ככרטיס סים לכל דבר, ומספק חבילות גלישה ושיחות למשתמש בו. חברת אפל, יצרנית האייפונים, הבינה את היתרונות בטכנולוגיה החדשה ואף החליטה לוותר על פיתוח מגירת כרטיס הסים בטלפונים הבאים שלה. כרטיס eSim ניתן להתקין בדרך פשוטה ואינו מצריך כל הגדרה נוספת."
    },
    {
      "question": "איך אני יכול להפעיל את הכרטיס?",
        "answer": "כדי להפעיל את הכרטיס צריך לסרוק את הקוד המצורף במייל ולהפעיל את הכרטיס בחו\"ל. כל החבילות ניתנות להפעלה בכל רשת גלישה בחו\"ל.",
      "a_text": "מידע נוסף ניתן למצוא במדריך",
      "a_href": "/guide"
    },
    {
      "question": "באילו מדינות אני יכול להשתמש בכרטיס?",
      "answer": "אנו מציעים חבילות גלישה במגוון מדינות ברחבי העולם. ניתן לחפש את המדינה אליה אתם נוסעים למעלה. חשוב לציין שאנו עושים מאמצים רבים כדי לספק לכם חבילות גלישה שוות למדינות נוספות כל עת."
    },
    {
      "question": "איך אפשר להתקשר אליי?",
      "answer": "כעת אנו מספקים חבילות לגלישה על רשתות הסלולר ברחבי העולם, בלבד. אנו מתכננים להציע בעתיד אפשרות לרכישת חבילות שיחה בחו\"ל"
    },
    {
      "question": "איך אני יכול לשלם?",
      "answer": "אנו מכבדים את כל כרטיסי האשראי שהונפקו בישראל. בנוסף, ניתן לבצע את התשלום גם באמצעות bit או paypal."
    },
    {
      "question": "למה אתם צריכים את הטלפון שלי?",
      "answer": "אנו עושים מאמצים רבים כדי למנוע מתוכנות זדוניות לעשות שימוש באתר ולהגן על קהילת המשתמשים שלנו. אחת מדרכים אלו היא הניסיון שלנו לוודא שמספר הטלפון שלכם אכן פעיל ומקושר לאדם המשתמש בו. בנוסף, כדי להתחבר לחשבון שלכם באתר, תוכלו להשתמש במספר הטלפון עימו רכשתם, לראות את הזמנותיכם, ובעתיד גם להטעין את מחדש את החבילה שלכם, אם היא נגמרה. בהתאם לתנאי הגלישה באתר ובכפוף לכל דין, איננו עושים שימושים אחרים בפרטיכם האישיים."
    },
    {
      "question": "למה אתם צריכים את האימייל שלי?",
      "answer": "כדי לשלוח אליכם את סיכום ההזמנה ופרטיה, והכי חשוב - את קוד ה-QR לצימוד כרטיס ה-eSim שרכשתם"
    },
    {
      "question": "למי אני יכול לפנות אם יש לי בעיה?",
      "answer": "ניתן ליצור איתנו קשר באמצעות מספר הטלפון או באמצעות שליחת הודעת וואצאפ למספר 0512896510, או באמצעות שליחת אימייל לכתובת: service@simesim.co.il. אנו מבטיחים לענות בהקדם ולסייע בכל עניין.",
      "a_text": "למידע נוסף על יצירת קשר",
      "a_href": "/contact"
    },
    {
      "question": "זה בטוח לקנות דרככם?",
      "answer": "כמובן. כל פרטיכם האישיים וכל הפעולות המתבצעות באתר מוצפנות באמצעות תקן SSL וכל עסקאות האשראי מבוצעות באמצעות חברת הסליקה Grow בתקן האבטחה המחמיר PCI. איננו שומרים באתר את פרטי האשראי שלכם. בנוסף, בסיום כל רכישה תקבלו לכתובת האימייל שלכם קבלה חתומה ומאומתת באמצעים דיגיטליים. "
    },
    {
      "question": "נגמרה לי החבילה, מה לעשות?",
      "answer": "פשוט מאוד: ניתן לרכוש חבילה נוספת בהתאם ליעד הנסיעה שלכם. מאחר שכל הליכי האימות וההתקשרות באתר נעשים דרך הוואצאפ ו/או וואצאפ, אין צורך להיות זמין במספר הטלפון הישראלי שלכם וכך תוכלו להפעיל בקלות כל חבילה שתרכשו, גם אם אתם כבר בחו\"ל. בנוסף, ניתן לפנות אלינו לוואצאפ בטלפון 0512896510 ולרכוש כרטיס נוסף בהתכתבות."
    },
    {
      "question": "רכשתי כרטיס והתחרטתי. האם ניתן לבטל את העסקה?",
      "answer": "כמובן. בכפוף לתקנון השימוש באתר, ואם טרם הפעלם את כרטיס ה-eSim שרכשתם, ניתן ליצור עימנו קשר ולבטל את העסקה. כספכם יוחזר בחזרה בניכוי 5% דמי ביטול או 100 ש\"ח, הנמוך מביניהם.",
      "a_text": "ניתן לפנות אלינו בעניין",
      "a_href": "/contact"
    },
    {
      "question": "אני יכול לקנות חבילה עכשיו ולהשתמש בה מתי שבא לי?",
      "answer": "חלק מהחבילות שאנו מציעים תקפות למספר ימים מוגבל, דבר שמוזיל משמעותית את מחירן. בשאר החבילות ניתן להפעיל ו/או להשתמש בכרטיס למשך 365 ימים."
    }
  ]
}
